let questions = [
    {
        question: 'Quantos dias tem a semana?',
        options: [
            'sete',
            'cinco',
            'tres',
            'dois'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Quantos dias tem o mês?',
        options: [
            'vinte e cinco',
            'trinta ou trinta e um',
            'dez'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Quantas horas tem o dia?',
        options: [
            '24 horas',
            '25 horas',
            '30 horas'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'HTML é linguagem de programação?',
        options: [
            'Verdade',
            'Falso'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Uma hora tem quantos minutos?',
        options: [
            '180',
            '360',
            '60',
            '45'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como você cria uma função no Javascript?',
        options: [
            'function:minhaFuncao()',
            'function = minhaFuncao()',
            'function minhaFuncao()'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: '10 + 10?',
        options: [
            '30',
            '20',
            '15'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Como escrever uma condicional IF no Javascript?',
        options: [
            'if i = 5',
            'if i == 5 then',
            'if (i == 5)',
            'if i = 5 then'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: '10 - 5?',
        options: [
            '5',
            '2',
            '15',
            '8'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: '2 x 2?',
        options: [
            '6',
            '4',
            '8'
        ],
        answer: 1
    },
];